【少甜】從來都冇人救贖過我（重開）

當你經歷完一次單方面苦戀，甚至係撕心裂肺嘅愛情，往往都會以為今次已經係最痛。

但你永遠唔知下一個遇到嘅人係唔係同你行到最尾嗰個，或者係只有更差。

同Aaron斬纜已經差唔多兩年，冇人可以想像到呢兩年我過得有幾荒唐。

『啊⋯大力啲⋯唔好停』今晚我又喺一張陌生嘅床上面，同一個陌生男人發生肉體關係。

「你好撚淫，好正呀」佢一路喺後面抽插，一路打我pat pat。

我連佢叫咩名都唔知。

『係呀我係淫娃，啊⋯唔得啦⋯我要嚟啦』我一手抓住床單，另一隻手不停咁捽自己。

「我都想射啦⋯啊」個男人加快抽插嘅動作。

呢兩場肉搏都喺我地兩個同時高潮下完結。

One night stand嚟講，呢個男人都算唔錯。起碼米75，幾好樣，最重要係嗰塊朱古力，不得了。

完事後佢好快瞓著咗，我慢慢起身去沖一沖身，著返衫離開酒店房。

落到樓下，望住一個人都冇嘅街景，我點咗枝煙。

呢兩年我不停徘徊喺唔同男人之間，有時落老蘭搵ONS，有時喺唔同嘅交友app約下炮。

慢慢成為咗自己以前最睇唔起嘅臭雞。

原來人真係可以將愛同性分得好開，曾經我都覺得只可以同愛嘅人做愛，如果唔係點解叫做愛。

但經過呢段咁荒唐嘅日子，我諗自己已經喪失咗愛人嘅能力同感覺。

吐出最後一啖煙，搭上通宵紅van，又係時候返去嗰個充滿傷心回憶嘅campus。

可幸嘅係令我傷心嘅嗰個人已經grad咗，但可悲嘅係就算佢離開，我依然變唔返以前嗰個姚蔚晴。

沉思咗一陣，我就喺紅van度瞓死咗。

「Pens down. Please pass your answer sheet to the corridor」終於考完呢個最撚kill嘅course。

「喂今晚一齊去飲嘢慶祝考哂final呀」Heidi交完卷走過嚟同我講。

『都得，不過你比我覆完診再返去瞓陣先』琴晚飲完酒開完房都冇瞓過就去考試，真係好玩命，眼瞓到痴線。

「係喎你琴晚冇返嚟瞓，又去咗扑嘢呀」自從有得自己揀roommate，呢兩年我都係同Heidi part房。

『比個mic你講好冇呀臭閪』我一講完就大大力揸咗佢對波一下，正！

「屌你啦好撚痛呀」佢痛到要搓下對大奶奶「咁你係咪去咗扑嘢姐」今次佢驚又比我揸多次，明顯講得細聲咗。

『你都知啦，仲問』

「扑少啲嘢啦，小心扑到個閪鬆哂第時冇人埋單」呢句嘢由佢把口講出嚟特別un耳。

呢兩年大家都變咗好多，Heidi都由當初我識嗰個蒲精，變咗今日呢個同男朋友sweet到死嘅小女人。

『你今晚唔洗陪條仔咩？』

「佢聽日仲要考final呀，廢是阻佢溫書啦」

『哦，原來係冇男朋友陪搵我攝時間，可憐嘅我』我chok住哭腔咁翹住佢隻手，一齊行返hall。

「驚你飲少一晚酒都呻悶咋」

自從Heidi識咗而家個男朋友就修心養性，每次提起條仔都笑到食咗糖咁，仲成日喺IG放閃，比著以前嘅佢一定唔會咁做。

其實見到身邊嘅人幸福，比起自己得到幸福更加開心。

況且，我根本唔值得擁有幸福。

邊有男人會想愛我呢一個人盡可夫，比咁多人屌過嘅女人。

「點呀，呢兩個星期有冇好啲？」每次覆診個醫生都係問我呢句。

『冇乜特別啦，係final chur啲，不過考完lu』

「咁仲有冇諗起以前嘅嘢？」佢指嘅係Aaron件事。

嗰段日子之後我個人低沉咗一排，成日喺hall崩潰咁喊，最後頂唔住Heidi嘅勸告去咗見大學嘅counsellor再轉介去咗見心理醫生，佢話係中度depression。

睇咗醫生年半，一路keep住食藥都好似冇乜好轉，或者問題根本就唔喺我個腦啲神經系統度，而係我自己。

一日唔放低同Aaron嘅事，我一日都唔會好返。

『冇啦，都咁耐』話冇再諗起係呃醫生，都係呃我自己。

「咁你有冇咩想同我分享呀」

唉講完又點，你都係講啲呀媽都識講嘅嘢，幫到啲乜？

Keep住睇醫生都係因為佢啲藥可以幫到我入睡，同埋唔食藥嘅我根本冇動力做任何嘢連書都讀唔到。

打死我都冇諗過自己會抑鬱，如果唔係因為Aaron我就唔會搞到咁。

我真係好憎佢。

覆完診我就返咗hall瞓教，Heidi等到我瞓醒之後一齊換衫化妝，叫埋幾個同maj嘅fd出旺角打邊爐飲嘢。

等緊位嗰時佢地個個都掛住碌電話，唔係覆另一半就打機，悶到我都開咗交友app睇附近有冇靚仔可以match下。

喺呢啲交友app打滾咗咁耐，已經睇透哂個遊戲玩法。

啲相show哂肌肉，條孖煙囪拉到就嚟見到條丁嘅一撚定係搵sp或者想食女，絕對唔會係嚟搵真愛。

不過喺交友app搵真愛，真係人唔笑狗都吠。

Match咗幾個之後啱啱好有位，每次同呢班人打邊爐都好似打仗咁，手慢少少都搶啱到嘢食，辛鳩苦。

好艱難咁食完呢餐，我地行咗陣就去咗酒吧。

「大家呢排有冇啲咩update咁呀」Melissa一坐低就想開心事台。

「我有嘢講呀，近排中意咗個女仔」阿軒好似係A1，識佢兩年第一次聽佢話有對象。

佢其實係我地啲組仔，但咁啱佢都考完final就叫埋佢一齊嚟。

『圖定老母，快啲比相嚟睇下』

阿軒開咗個女仔IG啲相比我地睇，都幾好樣，個樣好乖好文青，仲要讀中文。

「幾好喎，快啲出手追人地啦」Heidi同我地個個都附和，係咁叫佢快啲去馬。

「唔係咁易㗎葉師傅」

喺一片打打鬧鬧之中我過咗好開心嘅一晚，喺愛情上我已經冇再試過覺得開心，亦都唔奢望會有，但有呢班朋友陪真係好好。

尤其阿軒，雖然佢細過我地一年，但唔係啲睇抖陰嘅00後，好成熟好識照顧人。

希望佢都可以追到個女仔，唔好中意著一個好似我咁嘅人。

大家好呀又係我啦
實在係對唔住之前入咗我上次個po嘅咁多位
呢一年實在太忙太多事發生搞到我冇乜時間寫故所以冇再update
今次重新開始完成埋我呢個故 絕對唔會再棄po
除咗係應承你地都係應承我自己
因為我同自己講過 寫完呢個故就要放低哂所有嘢
為表謙意我會每日定時定候出多啲唔吊大家胃口
對唔住咁多位
照舊日日夜晚有文睇
JJ插沙求大家入返嚟
棄故我死全家

完咗final嘅日子真係好糜爛，晚晚都飲酒，第二日就瞓到3、4點，瞓醒就同班損友打機打牌。

今日weekend佢地個個都返哂屋企，得返我喺hall。

悶悶地開交友app睇，原來呢幾日都有人hi過我，但我呢幾日都同班fd一齊冇check過。

我揀咗幾個人覆咗句hello。

其中有一個幾靚仔幾大隻叫Jake嘅男仔，icon係佢孭住背囊喺日本街頭影嘅相。

Jake：做緊咩呀？

佢好快就覆返我。

點解個個開場都係講呢句，你地啲男人可唔可以比少少新意？

我：喺床度hea緊

Jake：星期六唔洗返工冇約人去街咩？

我：我仲讀緊書呀

Jake：真係好，我都想享受u life

見佢講啲嘢咁無聊，我都唔係好想覆落去，就出咗pantry整嘢食，隔一陣佢又再msg我。

Jake：你中唔中意日本？

比佢咁講一講撩起咗我舖癮，我本身都好中意日本。

佢繼續講起之前自己一個去日本旅行嘅嘢，我都好樂意同佢傾呢個話題。

就係咁開始咗每日都同佢text。

之後嘅幾日我地不停wtsapp傾計，乜都傾一餐。

Jake係個好陽光好charm嘅男仔，中意做運動又健談，好似有種感染到人地都會開心嘅能力咁。

最緊要係，佢好靚仔好大隻！

如果同到呢個人做sp或者fwb都唔錯，唔知佢床上功夫又有冇佢身材咁勁呢？

好快過咗呢個日日打機同埋玩app嘅sem break，又要開始走堂。

呢一晚我又約咗唔識嘅人飲酒，佢喺app個名叫Marco，都傾咗約日先出嚟見面。

其實你永遠唔會知人地係咪用緊真名同你傾計，包括Jake。

「點解你會玩交友app？」Marco吹住啖shisha問我。

『主要因為悶，有啲嘢又唔個點開口同啲fd講，同陌生人就咩都可以傾』

「唔正正經經搵個男朋友？」

『唔啦，廢是玩人害到人』

「但我想比你玩喎」講完呢句佢隻手就放咗喺我大髀度，輕輕咁掃。

『咁行囉』我已經習慣咗啲男人聊女扑嘢嘅方式。

其實對住我，想扑嘢可以直接講。

我地去咗附近一間酒店開房，入到房佢一擺低個袋就推我埋牆攬住我錫。

飲咗酒大家都放得好開，我都好熱烈咁回應佢，主動伸條脷去佢口入面，專登避開佢條脷咁挑釁住佢。

企喺度錫咗一陣，Marco帶住我行到床邊一下就推低咗我。

一路錫我條頸同耳仔，一路除咗我件衫同條裙。

佢慢慢錫到落我個胸度，純熟咁好輕鬆就除咗我個bra。

雙唇肆意咁喺我身上游走，最後停低喺我雙腳中間。

無可否認，佢嘅口技真係唔錯。

『啊⋯好舒服，用埋手呀⋯』我一手撳住佢個頭，一手搓住自己個胸。

佢放咗兩隻手指入嚟，手口並用咁刺激住我嘅敏感帶。

『好舒服⋯唔好停呀⋯啊⋯要嚟啦⋯』佢用口接哂我流出嚟嘅水，我都好識做即刻起身跪喺佢面前用口幫佢。

Er⋯呢個size麻麻地，不過都做呢一步，冇理由著衫走人咁hurt佢。

我條脷喺佢龜頭度打轉，隻手keep住喺根部慢慢chok。

佢好低沉咁呻吟，應該係覺得好舒服。

呢段時間我已經學識要點樣先可以令男人覺得最舒服。

「停啦停啦，再吹就爆啦」佢將我抱起放喺床上面，喺銀包入面拎咗個condom出嚟戴，用男上慢慢咁滑入嚟。

雖然佢唔長，但勝在夠硬夠粗。

每一下嘅出入都磨得我好舒服，下面亦都越嚟越濕潤。

『嗯呀⋯好硬呀⋯』我用腳夾住佢條腰。

「你入面好舒服，好緊呀」佢加快咗抽插呀速度，好快我就嚟咗第二次。

一抽出嚟，佢好大力咁將我反轉，拉起我pat pat一下就插咗入嚟。

『呀⋯好舒服，快啲⋯唔好停』每次狗仔我都會忍唔住伸隻手去下面捽自己，真係好舒服。

以前覺得狗仔好羞恥，但自從試咗第一次之後就返唔到轉頭。

『大力啲屌我⋯啊⋯好爽⋯』

抽插咗一輪見佢有啲攰，我主動要求換姿勢，將佢推返落床，慢慢擒上佢上面自己坐落去。

我跪喺度用力咁扭腰，佢享受住比我服侍，一路蹂躪我對胸。

『啊⋯繼續揸我⋯好舒服』女上最好就係可以自己控制個最舒服嘅pace。

「我想射啦⋯啊」佢捉住我條腰，好快咁出入，最後射哂入個condom度。

同上次嗰個一樣，Marco好快瞓咗。

我就靜靜地自己離開，落樓食枝煙，然後自己返hall。

lm
希望樓主唔好再爛尾棄故

重甜嚟

點都唔會棄

我都覺得寫寫下變撚咗重甜

又兩年一度估書院大組長遊戲

今次冇大組長

Lm

開sem嘅日子真係好難捱，好辛苦終於等到新年嘅一個星期假。

Jake：你呢幾日放假有咩做？

我：應該聽日返屋企住幾日同埋拜年，你呢？

Jake：得紅日有假，做得啲咩

佢唔講我都唔記得佢已經I大grad咗。

我：難得放假咪抖下

Jake：想去行年宵

唉早兩年我都已經冇行年宵，記得中學嗰時每年都會同啲中同去年宵行下買下嘢，上咗大學之後都冇再去過。

我：我都想

Jake：咁不如今晚一齊去

反正冇嘢做，又傾咗差唔多成個月都冇見過佢真人，我就應咗約。

本身約咗6點等，但我早咗化完妝，5點半已經到咗。
等佢期間喺喺商場遊盪咗陣。

Jake：下個站到

見佢就到，我行返去地鐵站度玩住電話等佢。

「Hi，sorry呀你係咪等咗好耐」一個著住杏色外套嘅男仔行到嚟我面前，抬頭一見到佢就認得係Jake。

『唔係好耐姐⋯你咁勁嘅，我dup低頭你都認得』

「你個側面同啲相都冇乜分別」佢笑起上嚟好charm。

行去食飯嗰時我地一路傾住計，佢真人同喺wtsapp入面一樣，好健談好陽光。

「打冷你會唔會唔中意？有間我食過都幾正」

『OK呀，我好中意打冷！』

「好少女仔會唔介意呢啲污糟地方」

可能就係因為我咁男仔頭嘅性格，身邊唔少男性朋友，亦都好易唔小心同佢地玩得太埋搞到人地沉船。

我同Jake食完飯就出發去年宵，全程我地都冇停過嘴咁傾計。

年宵真係一個拉近男女關係嘅好地方，一路逼下逼下，我地兩個人嘅距離越嚟越近。

好似情侶咁睇下嘢，講下呢樣嘢好得意、嗰檔攤位好戇鳩。

「記得上次行年宵已經係同ex」行行下佢無啦啦講起個ex，唔知點解聽到個心有啲酸酸地。

『散咗好耐？』我扮哂若無其事咁問佢。

「大半年啦」

『喺邊度識㗎？』

「偉大嘅交友app哈哈」

『咁⋯⋯點解會散嘅』

人真係好撚犯賤，明知道知得越多就越傷心，都仲係要尋根究底。

「有日佢打比我，話喺我屋企樓下叫我落去，落到去佢話覺得一路以嚟我都比唔到佢想要嘅愛情佢，對我從來冇崇拜⋯⋯真係好無情，一齊咗兩年幾竟然講埋啲咁嘅嘢」

睇得出佢仲係未放得低哂呢個ex，呢一刻個心好唔舒服。

之後我一段時間都冇再講嘢，佢好似都注意到我嘅不安，主動開其他話題。

「我想食麥芽餅，你有冇興趣？」

『仲好飽呀我，唔洗預我啦』講完佢就行咗去買。

我搵咗個空曠啲嘅地方企喺度等佢。

「真係唔食呀你？比你咬啖啦」見佢唔介意，我都好樂意咬咗佢個餅一啖。

「你睇下你核突到，食到成嘴都係」佢一路講，一路伸隻手幫我抹走嘴邊嘅糖漿。

我緊張到個心就嚟喺喉嚨度跳出嚟，明明我可以一啲都唔怕醜咁同唔同男人上床，但呢個人做啲咁曖昧嘅動作，我竟然心動。

佢好似覺得咁樣對一個女仔好平常，繼續有講有笑咁行年宵。

『仲好早咋喎，不如去飲嘢？』行完哂成個年宵先至10點，唔想咁早返屋企。

Jake都贊成呢個提議，就喺Google map求其搵咗附近嘅一間酒吧。

我地嗌咗三set shooters，唉睇嚟今晚又係飲醉嘅一晚。

「我頭先講完自己啲情史，而家到你啦」

『哇有啲長喎成件事』

聽到呢個問題，除咗Aaron我都唔知可以講啲咩。

植入式廣告：如果你唔知我講緊啲咩可以睇返我上一個故

我簡單咁同佢講咗我之前同Aaron嘅事。

佢好似一啲都唔驚訝，當然我skip哂之後同過唔同人約炮嘅經歷。

「睇唔出你係比人玩嗰個喎」佢又露出咗個好charm嘅笑容。

『屌你啦咩意思』

「你咁正，似你玩人多啲」

以前Aaron成日話我好頹又唔打扮。

同佢斬纜之後我就開始減肥同轉形象，換過哂啲衫學識咗化妝，成個人都變哂。

正確啲嚟講，係變到好雞。

『咁我當你讚我㗎啦』我笑住同佢講，其實我一啲都唔介意佢話我爛玩，因為根本駁唔到。

「如果要你評價以前嘅自己有幾蠢，你會比幾多分」好問題。

『Um⋯⋯我諗係十小蠢』

聽到我咁講佢笑得好大聲，應該都係笑我呢個term好戇鳩，我都微笑咗一下。

「唔洗扮冇嘢喎，唔開心可以講出嚟」

Jake伸隻手過嚟，好溫柔咁摸咗我個頭幾下，好耐冇人對我做啲咁曖昧嘅嘢。

呢兩年我已經學識咗點同嗰段悲慘嘅回憶共存，唔開心？少少啦。

『都咁耐啦，冇乜嘢』

佢見我唔係好想講落去就冇再問，之後我地乜都傾下，酒都飲咗唔少。

埋單之後Jake陪我行去搭車。

「喂你個樣好唔掂喎」如果唔係佢扶住，我應該成個波咁碌咗落地。

『冇事⋯⋯輕鬆！』一飲醉酒我就會勁大聲講嘢，嘈到佢用手冚住我個口。

「唔飲得就咪飲咁多啦，好彩我喺度姐」

佢攬住我膊頭，將我拉埋去佢身邊傍住我行。

每一個動作都親密到令我好心動。

自從同Aaron斬纜，我冇再對任何人心動過。

曾經我以為係自己壞撚咗，再中意唔到人，原來只係未遇到一個令我再次搵返心跳嘅人。

但我根本唔知佢對我係咪有意思。

我地係咁跌跌撞撞，佢好辛苦先的到我去車站。

「不如陪你搭埋車返去啦」

呢個鐘數冇咁快有車，佢就拉住我去花槽邊比我坐低。

『唔洗啦，我OK』雖然每次醉都好wing，但神智仲係好清晰。

都唔知點解啲人可以靠飲酒澆愁，明明就仲係好清醒，根本乜都忘記唔到。

「係咪㗎⋯⋯咁洗唔洗比你攬下呀？」

佢企咗喺我前面，張開雙手等住我攬埋去。

而我完住抵抗唔到呢個人對我做嘅所有嘢，順勢就企起身緊緊咁攬住佢，亦都換嚟佢嘅擁抱。

喺我抬頭望佢嘅一瞬間，佢錫咗落嚟。

開頭係好慢、好溫柔嘅吻，慢慢佢用脷撬開我嘴唇，係咁喺我個嘴入面游走。

唔知錫咗幾耐之後終於有車，佢先至放開我。

「返到屋企話我知啦」佢又摸我個頭。

『嗯』上咗車，見到佢望住我架車轉彎都未走，好似好唔放心我咁。

喺完全唔自覺嘅情況下，我意識唔到原來自己之後都會比呢個人牽住走。

今日冇嘢做 早啲出文

留名！
摩牙！

多謝ching
嚟緊日日有文出！

等你！lm Gchi你